既然時事台已經淪陷 大家一齊回家啦

一齊回家啦

笑死我